文宣請出動！元朗咁亂邊係人住架....樓價仲敢企硬？

大家搵個肉身去同班黑社會死過無用
政府警察亦唔會理大家
之但係有錢佬地產商如果因爲咁而令樓價下跌而炸型.......又唔同睇法

文宣請大大力向呢個方向出發！

岩喇 推跌3成啦屌

push